{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Linnukestele ma ei meeldi nende peas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ô∏è V√µiks ju vihmavarju vaja minna."},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Sa pead komplekteerima, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen staar."},{"text":"Ô∏è V√µiksid vajada p√§ikeseprille."},{"text":"Ma v√µin sind kuumaks teha."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja valge kohev asi. Vahel toon vihma.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu puuvillane."},{"text":"Ô∏è Saan asjad m√§rjaks teha."},{"text":"Ma h√µljun √µhus."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugev ja v√µin puud √ºle puhuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigutan lehti."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi √§ge."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ilmun peale vihma, palju v√§rve taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab peale vihma."},{"text":"M√µned usuvad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"Torm","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga v√§ikesed j√§ised pallid, mis langevad taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen v√§iksem kui tavaliselt pesapall."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen tormi ajal k√µva l√§rm ja ere s√§hvatus taevas. Mis ma olen? ** (Vali v√§lk) **","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud elektrist."},{"text":"Ô∏è Tulen enne √§ikest."},{"text":"Ma v√µin puid l√º√ºa."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga suur tugeva tuulega torm, mis keerutab. Moodustan sooja ookeanivee kohal.","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"Ô∏è Olen ts√ºkloni t√º√ºp."},{"text":"Ma v√µin kodusid h√§vitada."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen pikk periood, kus on v√§ga v√§he v√µi ei ole vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Maapind muutub v√§ga kuivaks."},{"text":"‚ñ´ Minu ajal on suurem oht kulup√µlenguteks."},{"text":"‚òÄÔ∏è P√µllumehed muretsevad oma p√µllukultuuride p√§rast, kui mina k√ºlastan."}],"options":[{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"√úleujutus","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}